為熱刺個獎盃櫃繼續為空默哀

默你老母呀 恥笑你都黎唔切啦